★富士康鄭州iphone廠房已裁員5萬人！裝配工人被要求在年底前離職

日媒報道，富士康鄭州廠房自去年10月至今，已解僱約5萬名合約員工。

報道引述消息人士指，富士康正常會在iPhone生產淡季期間縮減合約員工，往年會從8月起到1月底期間，以每月續約的方式與員工簽約，是次削減員工的規模，未必較前一年大，只是時間有所提早。

不過，據知情人士指，裝配工人被要求在年底前離職，情況與去年有別。

apple 已死

沒事兒沒事兒

中國又贏，迫華為出iPhone

創業姐

佢地回鄉創業又贏

又贏

cctvb : 支那又成大win家

迫使中國人回鄉劍業 有業界認為 中國可能是最大嬴家

港獨聯關愛座hunter重手入支那貨
原來係唔想中國人冇工開
好偉大